% Для иллюстраций
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc,decorations.markings,decorations.pathreplacing}
\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing}
\usetikzlibrary{shapes.multipart}

\tikzset{>=latex} % Стрелки
\usepackage{caption}

\usepackage[e]{esvect} %для векторов
%\usepackage{libertine}
%\usepackage[libertine]{newtxmath}

% Для ссылок в PDF
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdfstartview=FitH,unicode,colorlinks,linkcolor=black,citecolor=black,pdfhighlight=/O}
\setcounter{secnumdepth}{0} % Убираем нумерацию разделов

\usepackage{amssymb,amsmath,amsfonts,amsbsy}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{floatrow}
\floatsetup[wrapfigure]{capposition=bottom,%
capbesidewidth=0.3\textwidth,%
capbesidesep=quad% разделитель между картинкой и подписью
}
\floatsetup[table]{capposition=top}

\textwidth=475pt % 483

\newcommand{\V}[1]{{\vv{#1}}} % Обозначение вектора с пакетом esvect
\makeatletter
\def\overvect@#1#2#3{\vbox{\ialign{##\crcr%
 \noalign{\kern-.7pt\nointerlineskip}#1#2\crcr%
 \noalign{\kern-1.2pt\nointerlineskip}$\m@th\hfil#2#3\hfil$\crcr}}}
\makeatother
%\newcommand{\V}[1]{{\vec{#1}}} % Обозначение вектора с пакетом newtxmath
%\newcommand{\V}[1]{$\overrightarrow{\mkern -3mu #1 \mkern 3mu}$} % Обозначение вектора plain (baaad!)

\graphicspath{{../resources/images/}}